尼個AMD LIST($15000) 打機有無問題

CPU

AMD Ryzen 5 3600X
1999
主機板

MSI B450-A PRO
610
記憶體

ADATA XPG D10 DDR4-3000 16GB(8GB *2) BLACK
720
顯示卡

ZOTAC GAMING GeForce RTX 2080 SUPER AMP Extreme
6700
固態硬碟

ADATA SX8200 PRO 1TB (請轉 Corsair MP510 960G)
1099
硬碟

Toshiba 4TB (MD04ACA400)
695
電源

Corsair RM850
999
機箱

Antec DA601
550
光碟機
請先搜尋並選擇配置
RGB / 散熱用品

Enermax LIQFUSION Water Cooling (ELC-LF360-RGB)
929
無線上網接收器
請先搜尋並選擇配置
軟件
請先搜尋並選擇配置
顯示器
請先搜尋並選擇配置
NAS
請先搜尋並選擇配置
周邊
請先搜尋並選擇配置
手提電腦
請先搜尋並選擇配置
其它
請先搜尋並選擇配置
額外服務
請先搜尋並選擇配置
優惠

請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。
0
砌機人工費 - 按此了解更多

Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
300
小費

總計
14601

筆宜20000左右,想留5千買2K MON..尼個AMD LIST有咩可以改得更好??求指教,

部機太舊打PUBG都LAG...打機為主...想感受下3A大作...

尼

本來都想幫你執既
見到個尼字 不了

作業系統
請先搜尋並選擇配置
CPU

AMD Ryzen 7 3700X (要連x570, 詳情請PM)
2999
主機板

ASUS PRIME X570-P/CSM
1530
記憶體

G.Skill Trident Z Royal DDR4 3600 16GB(2x 8GB) Gold
1190
顯示卡

Sapphire Radeon RX5700XT 8GB GDDR6
3399
固態硬碟

Samsung 860 Evo 1TB
1100
硬碟

WD Blue 2TB (WD20EZAZ)
399
電源

Corsair CX850M
935
機箱

Phanteks Evolv X Black
1680
光碟機
請先搜尋並選擇配置
RGB / 散熱用品

ASUS ROG RYUJIN 360
1800
無線上網接收器
請先搜尋並選擇配置
軟件
請先搜尋並選擇配置
顯示器
請先搜尋並選擇配置
NAS
請先搜尋並選擇配置
周邊
請先搜尋並選擇配置
手提電腦
請先搜尋並選擇配置
其它
請先搜尋並選擇配置
額外服務
請先搜尋並選擇配置
優惠
請先搜尋並選擇配置
砌機人工費 - 按此了解更多
請先搜尋並選擇配置
小費

總計
15032

bye